【九寨溝地震】玩 LOL 途中遇地震！隊友：快跑啊，不舉報你

昨日四川九寨溝發生 7 級大地震，有網民卻在玩《王者榮耀》和《英雄聯盟》（LoL）的途中。面對生死關頭不得不掛機；這舉動不但沒有換來隊友的責備，更換來十分有愛的回應：「快跑啊，不舉報你！」

患難見真情，隊友們都叫該位網民快跑。

地震發生後有不少機迷都在網上分享，指有不少隊友都因為地震而被迫掛機。這堆「九寨溝網友掛機」文章在微博變成熱話，有不少經歷地震的網民都紛紛留言分享道「還沒來得及跟隊友說呢，手機甩了就跑。」、「我們剛剛 4 個人直接掛機，希望剩下那 1 個不要舉報我們」。不過也有在地震下堅持打完的「勇士」，更指因為害怕被人舉報而留下。

有網民在地震途中繼續打機，還留言指「我不怕」。

更有網民勸勉在地震時被掛機的隊友不要舉報他們，因為在汶川大地震時，有不少網友下線後頭像就再也沒有亮起來。不過，小記認為發生地震的時候就不要想會否被舉報，先掛機逃命吧。始終生命要緊，而且隊友們也會體諒的。

Source：新浪、微博

如果打rank咁走唔走好?

條命緊要定打機緊要

on9一走個朵就係咁先

大丈夫寧死不屈

唔走條命就係咁先

士可殺不可辱

黐線個朵比條命重要

打埋先 中離好唔負責任

跟據官方中離是不分任何情況
請事先準備好一齊 電腦 網絡 環境

貪生怕死學咩人打機

真兄弟

條線無斷，有時間回msg，大獲極有限

諗起呢個

0:28 "Get over here!!" "I can't... I can't......"

等都諗起個肥佬

地震都驚 學咩人做電競師

大丈夫生於亂世，當帶三尺之劍，立不世之功，以升天子之階。今所志未從，奈何而死乎！

死係戰場
都值得了

事實證名支那條命唔值錢

電競

要打Bo5 不了

痴撚線

屌大陸裝分體冷氣個outdoor unit 28爬出去裝都係200蚊咋

電競係運動
所以要有運動精神唔好放棄

跌撚死左, 佢屋企人可以向屋主claim錢, 仲多過保險

中離正仆街
走左個名咁就一世
身為一個戰士點可以貪生怕死

50秒後復活

地震要爬入枱底 爬入去電腦枱底 得閒申隻手上去㩒個滑鼠咪得

咁只適用於啲無豆腐渣工程嘅地方 喺強國一早活埋啦

on9你唔走跟著咪走左囉

上鑽緊要過條命呀！

無打過任何機但呢份精神好撚熱血少年漫畫咁

真正嘅鍵盤戰士
電競大師

開個teamviewer , 落街落手機打，輕鬆爬分

所以笠清

是勇者不必怕

大丈夫能屈能伸

打機有開新acct, 生命無take 2

呢個唔遊戲咁簡單 係講求五個人互相配合 彼此守望 嘅任務 係推爆主堡前 冇野可以阻止到我 呢份使命感 比我條命更要

天跌落黎當披cum

311地震，喺震央既日本人玩緊fps。
玩到電腦都跌埋落地，老母都唔撚理佢走咗去避難，就講咗句紅到而家既名言：我停唔到。(でもfpsやめられないんだけどw）

笑撚左

咁都問得出

你老味

打機打到命都唔要 係咪on9

打機要搵條命黎搏

台服：震你媽 幫檢舉中路 港仔

體育精神

不過也有在地震下堅持打完的「勇士」，更指因為害怕被人舉報而留下。

笑死

震住打， 無問題

生,我所欲也;義,亦我所欲也。二者不可得兼，舍生而取義者也。

個江山打到一半
點可以話走就走

唔係應該倒返轉咩
香港福地都無地震

四川酬恩日
酣鬥峽谷時

假如香港真係有地震 台仔一樣會檢港仔

LF2.JPG

我都試過開左場無耐隻top就斷左先 成十幾分鐘先連返話岩先地震
都屌唔落

remake一定要not connect先得

唔走有咩意外咪又係掛機

「我們剛剛 4 個人直接掛機，希望剩下那 1 個不要舉報我們」

而家D 90後
少少地震都唔捱埋佢

更係打機重要啲

個陣鑽5 bo試過有條撚樣打打下話要去睇NBA

你係勁嘅 今場輸左咪下場贏番
bo5都有兩場quota 輸啦

早兩星期試過類似
打打下cs聽到火警鐘，行出去睇咩事，原來係隔離座火燭
afk左一陣，俾d鬼仔屌，同佢地講翻話隔離座火燭，即刻轉態度，叫我family first同快d走，好窩心

最尾打到完場